有冇人知aia 到底要請幾多人

喺Jobsdb佢地啲job ad 洗撚哂板咁制，乜尻investment, portfolio management, 成班mk差住隻手著埋啲cheap 雞老西係度影合照
啲ad 一睇就知乜呃尻人，煩撚到呢

去返工真係要日日condom跟身

wealth management

樓主應該係最後一塊拼圖

好撚阻住人正常搵工，掃極個mon 都仲有佢地啲post, 又冇得hide左佢地

一見到咩wealth management, portfolio management, investment, finance 就會自動skip

仲有乜柒consultant

唔洗比人工，借比你先，簽單先有真收入

搵下線
人愈多愈好
又唔洗出糧比你
個個自僱邊有底薪

真係有fg入去做？會唔會係請唔到人先不停update個ad

佢請人=搵客收入來源黎嫁

請左個傻仔返黎第一件事叫你同自己買一份保險先，自己都對自己公司product無信心咁點sell客

第二件事同老豆老母埋手，繼而兄弟姊妹、親戚朋友舊同學舊同事。

差少少先到數咩唔緊要自己同自己開單囉，夠數升左職先，最多之後斷供，跟住開始cold call sell街客，咩話cold call都搞唔掂？咁你去做街霸啦，當你企多幾個月你就會問自己同隔離賣寬頻有咩分別當然有啦寬頻仔坐係到唔洗sell d客自動埋黎，打住機開工隨時3餅野個月，而你烚熟狗頭sell人仲要比阿叔阿姐屌你老母到咁上下你心灰意冷自動resign先發現之前借落好多糧，而家要調轉頭賠返糧比公司

咁唔怪得

能仁嗰班可能會

香港啲保險公司真係好仆街

肯入去做既唔畀人呃下唔會長大

但啲朋友做親都月入五萬以上 兩公婆一齊做 三十前買樓

仲有management trainee
呃FG就得姐，一班MK成日以為幫緊人
同倫敦金MK冇分別

我話做保險金融地產Sales都係垃圾

頂啊，我個ex話過佢係AIA做intern，關於保險個d，我一直以為要好勁先入到，原來只係咁

呃緊人

可能佢真係back office 唔使sell呢

即係坐office？佢係啊，但佢阿head會叫佢sell，朋友屋企人

咁即係都係要sale要每月交數呢種intern 不了